唔止鄧小強去左大埔，平時4點警謊會果班都到齊

今次精彩喇，一定唔係咁簡單

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

同意

撐到底

做戲做全套

唔知現場同埋棟樓裏面都發生咩事呢

咁激

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

我估入去睇cctv姐

我哋需要民間記者會幫手做個整合
還原事件
費事班垃圾成齣戲拍埋出嚟

鄧小強一個已經知件事係身有屎

有無link?

咁齊人一定搞大龍鳳啦

唔使咁大粒嘅落去睇CCTV掛

正路唔會

有大獲野一定要高層過目先嘅

做戲做全套 , 扮正常除暴安良

成班曱甴brainstorm緊

叫游乃強搵埋游乃海幫手啦

要一齊作故仔呀

係咪休班狗犯案斷正⋯⋯

會唔會係白警拎左支Glock 17 去打劫~?!
然後俾便衣發現左....??

會唔會想做show，
現在，黑警想扮正義，偵破罪案

到底有咩事要咁齊人

一網打盡

對稿

Agree this

推呢個
留名睇黑警仆街

Now TV影到，似係Glock 17

721

導演埋位

如果真係有市民有槍, 最高層個班點敢去現場呀
去得姐係現場安全啦, 姐係班狗自己人做,要高層度橋解話

上次128又話搵到真槍又話有炸彈都無咁齊人啦 呢單連鄉黑強同賤娃娃都漏夜到現場 肯定唔係搵到槍同拉到人咁簡單啦

唔係面對強悍劫匪 都full team 出動
即係 全場已經clear 唔存在有持械兇徒
淨低既係 佢地要用身份去 "調解" 一啲事情

肯定唔係搶劫，打劫者唔蒙面，鋪頭落埋閘
搞撚大咗

一陣受害人又變戚秦氏，屌

唔知精乜春,聽日作個故仔出黎,跟住聽完,好嬲呀好嬲呀,完

推到有人 整理時間線

齊齊落區度劇本
個幾隻便衣狗搞到咁會唔會被消失

出動埋鄧炳強坐館去度劇本，睇嚟班細嘅度唔掂喎

明顯

圍埋開到兩枱

Agger,最近頻頻扮破案想增加民望
但根本冇人受落

就睇下係咩故仔

成班大導演度緊稿啊

推

拍宣傳片呀屌你老母

等睇戲

當年拉季炳雄都無高層去現場攞彩啦 對方有軍火而又未捉到嘅話班高層仲唔縮撚返落自已張枱底度咩

作故仔作太大 要成班曱甴出黎諗下點兜

好奇怪

唔好諗住件事有咩咁陰謀論喇
呢班仆街都只係做樣俾人睇佢地係親自去現場環境了解事情發生經過 然後聽日記招再話自己親身落場了解事情 一切只係因為有黑衣暴徒所以先觸發事件
再者 鄧狗強本身就係行動派 唔係坐起冷氣房指指點點既人

推呢個

完全無必要咁多大粒落晒去 人已經捉咗幾個鐘 現場環境又唔見有咩危險 肯定係有不可告人秘密

push

肩頭有花ge同我入曬黎！！大家一齊諗點作故仔！！

需要文間記者會整合所有證據
搶番air tim同埋press coverage [/s][/s][/s]

班垃圾佢哋兩點開仲好

召喚民間記者會

一定要岀平民哨，成晩mon住嗰區，可能要被自殺一個人，屈曬落個人度打完場。

S

一早約好左嫁？

浮屍，跳樓全部冇可疑

入去改cctv呀

最奇嘅係 呢半年大把case嚴重過呢單嘢
但點解得呢次班狗高層會高度重視到漏夜full team到現場 的確好唔尋常

落去度橋作故

根本就係班蒙面曱甴玩大左
就call曱甴膠層出黎作故仔

便衣狗互片

大埔單嘢可唔可以由民間記者會出手

屌兩兄弟黎啦
721一齊策劃走唔甩

呢個緊要呀

佢地d step 錯漏百出

其實最主要應該focus 疑似冒警人 非法禁錮 香港市民

but why not both

本身佢哋已經講咗唔係示威事件喎，如果要屈示威者一開始出依句嚟做乜

便衣狗打劫

事實會唔會係一條便衣狗「啡」另一條便衣狗？

！！！

屌搵蝗晶咪得囉
反正班狗講乜都冇人信架啦

Push

推 開新po講

成班黑社會大佬到曬場．．．
ＣＣＴＶ係咪凍過水？

有冇雲端技術之類？
我諗黑狗點交代要睇ＣＣＴＶ有冇到手．．．

到左手點作都得．．．

咁可能係入去，砌料屈被捕嗰個

睇緊港台LIVE
影到大埔枝鎗好closeup
大家有無覺得枝鎗同上次話係「屠龍」果枝鎗同樣？
（popo上次話枝鎗係組裝鎗⋯）

成班曱甴諗緊點作故仔 屌佢老母

似係自己人
但今次無劇本

大Sir 開OT, 納稅人使唔使比十皮今晚？

你要我陰謀論咁推斷我都覺得係佢地入面的確收到所謂線報知道有手足唔知藏有咩攻擊性武器 然後起對峙期間需要開槍制伏疑犯
不過返到現實 一切其實就係班仆街本身就諗住休班犯案然後俾人踢爆 最後索性屈人
佢呢種仆街已經無道德論理可言 今日就算件事幾有內情 都只會變做有黑衣暴徒犯案

小強御駕出征唔係咩奇事，但今次Call 行馬做 show，市民都唔會領情，慳d！

有冇人講，蘋果話有人眼到短褲男抹槍，似疑抹走指模！？

膀頭有花嘅都同我入嚟！！

帶班大話精黎有咩做，準備屈手足呀!

最撚弱智可能係咁
有隻休班便衣犬俾隻執勤便衣狗釣到
執勤果隻一如以往再住市民咁 二話不說就從後擒咗落去
休班果隻就以為自已俾市民突襲 所以無表露身份又就咁開槍還擊
結果 搞到鄉黑強同成隊高層半夜都要仆入去大埔度橋點作個故仔交待

假如真係咁就自食其果

從來無人領情
只係件事即使底裡有咩案情 都係屈咗手足
可以做既係要所有證供整合救手足

小強，做咩唔做野上連登

係,睇完嬲多陣好番工

都有可能唔係唔洗要狗頭加，PR狗

如果係便衣向便方開槍就好笑．．．

＊便衣向便衣開槍

似啦

呢單野大大力推
休班狗犯案 比便衣狗捉
之後開槍

以狗隻智商嚟講好似好合理

根本就係黑警強姦,殺人比外國關注中

故意偽造罪案嫁禍人再扮神探破案想反cap

點撚知比人睇到係便衣開槍同塞槍嫁禍

本身有開到

大埔單嘢可唔可以由民間記者會出手

萬一真係唔係黑警開真槍
咁單野其實都算嚴重
一個普通市民可以開槍
唔計示唔示威
已經係一件極危險嘅事

啱啊
實好多破綻

如果係咁點兜呀．．．

真 teamkill

麥曱甴去都已經好誇
佢仲高級過陶輝
連鄧小強都去？

普通持械行劫都要你個「行動派」狗頭出黎，佢咪好唔得閒
咁上次錶舖劫案佢地又唔出？

睇住場景度劇本會易的

除暴go 2.0

關我地撚事咩
再扮都唔會原諒黑警架啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

沒有黑錢，只有黑警

Come緊故仔聽日講囉屌佢老母

諗梗點作故仔

Tg 有片 我唔識放上黎

唔好玩膠唔該

幫推

最近破左咩案，我係咪睇少左啲嘢

吓 最撚危險係俾嗰3萬個白卡佬揸槍喎

你去佢地fb望下就知咩料

持械行劫你第一日聽咩？

Fb有條片好似疑似支槍一早係地下
之後再有人路過質問黑警

通常無充分開槍理由就會屈搶槍

yes
唔好俾黑警一言堂

今時今日俾普通市民揸槍仲安全過啲狗拕住

咁嘅人腳做戲太跨張, 唔係普通show咁簡單, 一定要留意pprb有咩動作

要出黎夾定口供

一定係奶咗大鑊野啦
之前做show撚有咁齊人咩

覺得想做show多啲

鄧小強想扮親力親為 唔似盧狗長期深潛
上次12.8佢都有出嚟啦

上次西灣河開咁多槍都無高層去

掉支槍出黎想屈鳩人？

東方咁落力spin 一定有內情

留名屈鳩人係恐怖分子 然後瘋狂打壓

做完編劇
現在做埋導演

都係睇聽日濕鳩記者會有咩故仔再應對，而家估估下都冇咩方向

因為CCTV影到黑警開槍 唔知點拆

其實每年都有唔少係持械打劫啦
唔算特別大鑊
聽講手槍大陸黑市價兩萬幾蚊把咋

搶咗條片就唔使拆啦

無論發生咩事都撐黑警架啦

唔公開咪得囉，清埋段片

立場話搜屋？

推你，還原事件

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
警方稍後將交代拘捕一名男子涉無牌管有槍械。

請繼續留意本台直播

唔好跟車太貼, 我覺得似黑警想洗白嘅一連串行動嘅其中一個event

曱甴寫緊劇本

同意但民記要小心
進一步打壓
身為抗爭者發言人係一個好適合嘅目標

UC 搞錯咗？？

要LM睇吓暴警今次點撐

就算係做show都唔洗咁齊人,似落現場睇真D再諗點作故仔
有D位唔親身睇過點都會有破綻

真係想洗白嘅，我係佢地就拉返一百幾十個721白衫人暴動先啦
嗰單咁好洗都唔洗
而且又要用橡膠子彈同催淚彈已經衰撚咗啦
查案只係佢地份內事啫

每次臨近示威日實有戲睇，點解嘅? 點解嘅? 好神奇呀!!

聽日個故事應該係咁：警察無開槍，係個𡃁仔搶槍唔小心唔知邊個開左一槍，cctv影唔到，要再深入調查，總之黑警就係無錯。

呢個太離譜
果一帶係成個大埔最繁忙地方之一
同埋班狗就係因為有炮有咁撚串
點會攞去當老屈
一個唔覺意搞到自己命都無

仲要屈尻人

721佢哋永遠都唔會拆得掂, 唔通啲黑警會良心發現自己炒埋自己魷魚? 警黑一家親一定唔會拉

查案會有咁多高層出嚟極可疑, 所以我係話會有一連串嘅行動, 之後可能會有更多其他小動作試圖洗底

班偽進仔人工高過唔少大學生
酷刑,對群眾開槍,強姦女人, 殺人都不受任何追究
開始自我澎脹,所以表面最唔合理的推論反而有可能近真相

作好故仔未呀
比人搶槍定係想要犧牲隻開槍曱甴呀
班高層曱甴心裏面實屌緊班前線曱甴：
「屌你老母
玩還玩吖
阻撚住呀叔訓教個下濕濟吖嘛
好心你地智商咁低就咪撚出黎
又要我地幫你班友拆掂佢
搞到呀叔今晚冇得訓
要走去度吓下次4點驚謊會鳩up啲乜
」

每日都爆一單野,咪日日比班黑狗帶風向,要同時帶返起返其他活動日程

肯撚定又想屈示威者

開show 未呀

民間記者會 要飛去外國做 我覺得準備一吓 要全世界知道

老屈 之後作市有槍 日日有狗黎充公財產???

兩兄弟做開污糟嘢 成世人唔爭在多幾件

最起半球啦

搵議員同律師幫手足呀，佢今次可能會俾人屈藏械

休班警配槍1220

Action

猛將披甲上陣

錶行仲鬧佢日日唔行必

仆街垃圾死黑警

認人
同黑警嘈完拉撚咗

休班警有槍 ?

狗謊話唔係打劫，係藏有武器，除左P80仲有AR15步槍wo

我真係好有興趣知道點班支ar15返嚟
call of duty 咩大佬

AR15

冇CCTV?

邊會俾你睇

重組案情@神探

【大埔開槍】推到變連登共識

海關今翅仆街了
又要做埋狗個份，又要被狗搞到成日唔做野咁
中立：「最近咁多武器出現，唔可以淨係怪哂示威者，係海關嘅把關都有不足，兩邊都有唔岩」

寫梗劇本 大家等等

而家做緊證據
聽日大話會再講

有機會係核彈

遲下會唔會吹到有埋RPG，核彈個啲？

揾足料去作故，免四點狡辯會再次出醜

所以幾隻便花狗一齊行動
而且揀個弱小啲既落手

聽講被補者仲有講自己名
如果你知自己有槍，你仲會覺得自己無事？

如果有槍，佢諗住去邊？點解唔帶屋企支勁野？

同埋啲狗連 情報，定隨機查到都無講

情報唔洗呢度捉人，貪好睇定夠多CCTV?
隨機就講唔通，走咪得，洗乜開槍？
要q popo, 緊係用屋企果支

結論，老屈個被捕者

唔係麻？ 咪撚中，中左屌你老母

點解唔用 AK家族
根據傳媒的資料黑市價平唔少同容易買

次次所謂示威者持槍點解都一定係香港警用槍

死黑警屈人前提升智力先

白警會打劫仲算唔算係白警？

應該係個後生仔串d狗，d狗eq低忍唔住開槍
利申： 估

兵變